會唔會對識左好耐既朋友出手?

有個朋友 識左5年以上
一直都係圍內有一齊玩
有時會傾下電話
但未試過2個人自己出去玩

點知前日 因為唔想自己1個過生日所以去左搵佢
(已經2年以上冇見)
就覺得自己瀨左野
...可能因為自己太寂寞

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

毒撚最大忌............

照過
簿仔都望過
.....就係知唔會心想事成先出post

絲

如果有件豬扒對我出手

我會當佢飛機杯

佢肯陪你過喎，不過又有啲人好有義氣

多謝提點

唔會喇 識左咁多年

我就係知佢係有義氣果堆
調返轉頭 我都會陪佢或者其他人
佢不停話我肯過去搵佢係佢多謝我就真

食得喇屌

一直都覺得
對個個女仔都溫柔既男仔
一係gay 一係人渣
點知都係差左隻腳埋去

似想入你中路

起到機先得架

同佢出去玩果日 我會繞住佢
然後佢會拖返實我

就係咁我開始諗多左

SP達成

我都有諗過係咪咁

正常關係唔會跳step, 一跳就好易sp

如果你我唔會

樓主喺到？

不如tg講 唔想自爆